有無巴打有極度恐懼糞便症？

本身視力唔係咁好，去公眾廁所成日形住D門柄，洗手盤附近，鏡，廁所板，廁所牆身都好多屎漬/有人玩屎hi到周圍係，搞到周身唔安樂唔係咁想去，係街又驚踩到狗屎成日望住地下，左望右望，搞到精神勁緊張，平時餐廳/公園/MTR/公司D椅都唔敢坐，驚D椅比人整到有屎漬自己都唔知，會檢查得好清楚先敢坐。柯完屎又驚抹唔乾淨，抹勁多次抹到出血先肯收手。跟住平時見到靚仔靚女，會強迫自己幻想佢柯爛屎，跟住就好不安焦躁，好想喊

唔好是但鳩up幫人整個懶係學術既名詞啦 你果啲叫on9

見到你個名就幻想緊鮑姐柯爛屎

咁你唔好照鏡啦